請支持全民驗孕不避孕計劃

提早有效檢驗隱性BB

又浪費公帑